係咪玩完

本身舊iPhone ver 9.2
今日換左新機10.1
本身備份左係iTunes
之後插落去 話咩備份檔案損毀或版本過舊
佢叫我去返apple 睇下
其實有冇人試過係咁最終又成功拎返個備份阿
D備份內的好緊要
如果冇左我以後唔用iPhone 了 唉

好緊要阿

真毒

唉

btw,新版唔可以restore舊版backup
試下將部舊機升到最新版再backup,之後係新機restore.

ps.好似係，用左一年iphone 6轉左陣營

舊機比人收左啦
我好灰
咁我聽日去佢到又其實有咩用

仲有係 佢同我講話咩舊版個backup一定比新版食到
新版既backup 舊版食唔到
仲好老定同我講我備唔到可以返去搵佢
呢次真係比佢玩撚死

點會，反而係舊版唔可以restore新版

我60GB 資料冇撚哂阿
好彩我冇買iCloud 唔係蝕埋舊錢比佢

佢咁講架 話咩10可以cover到9.2
其實新舊唔到版都備唔返啦
行既野都唔撚同
我個時戇鳩鳩冇問姐
贏左部機 輸左資料

今次真係冚家產

佢一味問人有冇備份阿 又唔講新舊cover唔到既問題
當我先知咁
我乜撚都知我做天才啦屌
備份有鳩用咩
你都唔提人新舊唔兼容
完全弱智design

其實WhatsApp可以用iCloud back up
圖片又可以匯入電腦
仲有啲咩backup咁緊要？

我貪佢一個制整哂 唔港左整又右整

洗

呢部用爛用返google機算
屌你老母

呢個打手post黎，
我iPhone 6(iOS 9)轉iPhone 7(iOS 10)
一樣係咁back up入電腦再restore落iPhone 7
都無事

60GB 14000張相冇撚哂
唔好話我拎黎衰 係佢一味叫人backup 唔講清楚
你話backup唔到咪叫我返去第日再黎囉

我之前都係咁 之後搵到有個software係可以extract返個backup入面啲野出黎既
但係我淨係試過extract相 唔知其他得唔得

係咪要圖？ 我聽日拎埋notebook返apple佢幫我睇阿 book又book唔撚到 又要我返原先整個間跟進
10點就要拎部電腦去佢門口walk in
我下午仲有其他野做阿 屌

條件1 iPhone ios version 新過 iTunes backup version
或者
條件2 iPhone ios version same as iTunes backup version
以上兩個條件都可以成功restore 返個backup 落機

唔成功條件
iTune backup version 新過iPhone ios version

我本身iTunes同手機ver9.2都係舊ver 一年之前買機裝左就冇更新過
之後今日換翻新機 10.2 返去吉落去就備唔到

你試下上網down iphone backup extractor啦
我之前拎埋部mac去比genius bar班人整都無用 佢地淨係識換過部機比我
自己係屋企搞仲慳時間

都唔係打唔打手問題
事實係佢唔撚講 以為我係先知
你剩係叫人備份我咪跟你做
做完原來係cover唔到既 咁你講乜撚姐
我自己資料冇哂 呢個都係事實

唉 我屌 咁佢仲叫我去做乜鳩
聽日佢應該都係話咩 你本身個檔案呢就crush左
我地都幫唔到你
垃撚圾

如果你部六仔仲喺度，就算洗咗機都可以搵返啲資料
不過賣左就冇得講啦

比佢收撚左

資訊咪係電腦到 不過拎唔返出黎囉

料

我本身拎去整架
大家都知架啦
Apple 除左維修個mon同電池
其餘任何野都係換機解決
呢個冇話唔好 其實係幾治本既

係呀 我之前去過2間2間都無人幫到我
最後自己返屋企down software搞掂佢
巴打以後啲相要自己backup啦唔好靠佢果個

你個程式好似要錢？

我諗住出面有冇手機鋪幫我搞到 佢收返我一千幾百都好阿 唔想煩

你個iTunes 要係最新版本先可以restore 落10.2 架喎，你有冇更新？

有

巴打而家手上既iPhone係咪10.2?
係電腦既backup係iOS 9.2?
而家restore from backup有咩error?
最近iTunes既backup restore好有問題

備份資料損毀或版本過舊。

總之係ios9

ARS 舊機應該會keep 3日wor

你試吓問Apple可唔可以換過部iOS9嘅翻新機你

佢係我面前洗左
Keep3日還keep3日 佢拎唔拎返出黎又係一回事
上面有會員講咩洗完都可以拎返資料 ？我已經打哂問號

3日可以要求囉翻部機

他洗完都係9.2你restore翻囉

冇咩可能
我就肯定覺得佢有個pack係ios9可以裝落d手機到
咁大間公司點會可能冇 但有又點？ 齊齊hit ios10下載次數先最緊要 舊系統？不了

佢洗哂入面d野

你有9.2backup阿

曬鬼氣 我想有部機用姐 點解咁麻煩

之後入落去 再up ios10 再掉返落去新機？

個到有14000張相 影過全港九新界 咁就冇撚哂

你地話3日姐
姐係好多時我唔係過度假設定乜
如果我聽日去到佢冇撚左 轉走左部機就好笑

自己google iphone data recovery
洗左啲data可以用錢換返
睇下你啲資料重要定錢重要

更甚既係可能我黑仔
本身個backup都係crush黎
一世都唔會拎得返 哈

部機係佢到阿...

我要既應該係能夠將我電腦個backup修復再轉返落部機到...

老實講 淨係back up成部電話而唔獨立入d相落電腦都只係你蠢姐

都明知係重要 唔分兩個地方備份就抵死啦

比你用android咪一撚樣係咁

咁出套iTunes 做乜撚
我自己買手指入起佢啦
依家係你套野垃圾 搞到人冇左資料

一尾自己鬧鬧鬧 人地講有咩方法又覺麻煩唔做 講到咁重要付出少少都唔肯

用左幾部iPhone 都唔係第一日用 呢d野邊個估到

買軟件？
我冇信用卡

大佬 電腦呢d野唔同白紙黑字寫出來呀
就算個程式幾勁，都唔能夠排除會有bug嘅機會架啦
自己整唔好都唔好推責任落人地度

聰明小小都會識得備份落iCloud, 電腦, 獨立入照片啦

利申 用左8年iPhone都未遇過呢d問題

Agger

我iphone 6上7+就試過corrupt backup, mac 機，win 7, win 10既itunes 都back 唔到。後來我手動export 晒d 相去電腦，留低二三十gb data 用icloud 過。

我trouble shooting 果時，見過有software 可以fix 到corrupted backup, 不過要錢，我無買到。

你好彩囉
我都係當教訓
如果有返資料我都係放幾個位收埋 唔會再咁懶
不過都好細機會拎返架啦
上黎開post最重要都係問下人有冇可能拎返
但講左3頁其實係冇乜(冇信用卡)
資料都係相姐 下年再影

你唔係維修換新機自己返去慢慢試姐
你好彩阿
我依家機又比人收埋 因為去維修

你明呢個道理就好了

你嗰啲係相嚟?
相唔係可以係icloud 到睇番架咩

利申:ios 新手

iCloud 冇買容量只得5GB
唔會夠backup
可以去便利店買點數
再買容量
個價錢都係好一般 唔會貴

唔得既。除非你著左icloud photo

原來你冇backup icloud
咁無計啦

iCloud 係好似冇咁大機會備份唔返
因為好似冇經過電腦咁複雜
電腦中間其實好多error其實唔知

呢部用完如果都係換iphone先買啦
從依家起d資料都係入係手指同外置hard disk算

上面巴打意思係 叫genis/fd借部翻新ios9
你restore個backup入去
再extract番d相落電腦